【有片,圖, 推測地點&疫苗】打疫苗後抽搐

去片

片源

推測地點 元朗 biontech未經證實

坐係度既人應該係打完疫苗後,坐30分鐘睇有冇副作用

天祐香港

原po

興奮姐

留名做足心理準備

帶定藍芽耳塞打完針聽 Bee Gees 既 Staying Alive

Binotech好危險

都係科興安全

直

個c9係咪開始想縮沙

伏 必泰

係咪可以有錢收?

唔計

影片下載連結 (方便廣傳)
"20210320-打疫苗後抽搐.mp4"
右 click > 另存連結

冇直接關係

biontech和科興一樣有風險和副作用
但biontech保護力較高